Fresh Art 🌿⠀ 
⠀ 
 
Когда вы спрашиваете, что можем посоветовать для мужского арта 💁🏻 Fresh art хороший вариант на лето, всегда впечатляет своими яркими и сочными оттенками 💙⠀ 
⠀ 
 
Подарите незабываемые впечатления близкому человеку на долгие годы 🕊⠀ 
⠀ Акварель 🐬⠀ 
⠀ 
 
Свежие летние краски, небесный отлив, счастливые Вы - залог шикарного арта 🕊😍⠀ 
⠀ 
 
Освежайте интерьер интересными идеями, семейными портретами, воспоминаниями 🌇 
⠀ Насыщенный Digital Art 💧⠀ 
⠀ 
 
Подарки должны говорить сами за себя : о любви, внимании, уважении, гордости ♥⠀ 
⠀ 
 
Портрет хранит в себе трепетное воспоминание, а нежные краски придают ему чувственность ✨⠀ 
⠀ 
 
Нарисуй своё пожелание 🌱 
⠀ Dream Art 💜⠀ 
⠀ 
 
 
Стильный арт для современного интерьера, незабываемого подарка и фанатов современного искусства 🙌🏼 Ассоциируется с незабываемым впечатлением, большой мечтой и вечной молодостью ✨⠀ 
⠀ Свобода, стиль, молодость - Fresh art 🌿⠀ 
⠀ 
 
Современный арт, придающий уверенность, легкость, настроение и красоту любому интерьеру✨⠀ 
⠀ 
Можно собрать свой собственный стиль по частям, присылайте нам свои идеи, качественные фотографии и мы с удовольствием воплотим это в жизнь!♥⠀ 
⠀ Gray Art 🍸⠀ 
⠀ 
 
Строгий, выдержанный стиль для ценителей минимализма ✨⠀ 
 
Простое решение, как привнести оригинальность и свежесть в интерьер. Поднять настроение близким и сохранить воспоминание 💫⠀ 
⠀ Приближается День всех влюблённых, время для сердечных признаний и оригинальных сюрпризов 🙈🎁 Успейте получить свою скидку и сделать заказ наиболее выгодно 💌 
Акварель наиболее нежный и женственный стиль, она умеет быть утонченной и одновременно интригующей ✨ 
⠀ Grunge универсальный стиль для любого времени года, согревающие оттенки всегда хорошо влияют на атмосферу интерьера 😌✨ Символ наступившего года и просто очаровательный арт в стиле Grunge 💛 
Пусть Ваши домашние питомцы всегда будут окружены любовью и заботой! 🐶 
Теплый оттенок гранжа и Ваш четвероногий друг - идеальное сочетания для арта 🐕 С Новым 2018 годом, друзья! 🌟 ⠀ 
⠀ 
 
Спешим сообщить Вам приятную новость 💡 с 6-го по 9-ое января есть шанс получить СКИДКУ 50% на популярные стили : Grunge, Aquarelle и Gray Art 🎉 просто начните своё сообщение со слова «ЗАЯВКА» и скидка Ваша! 
 
По всем вопросам пишите [id7024244|Тане Кошелевой] Теплый семейный арт в стиле Гранж 🌅 
Нет ничего приятнее, чем создавать красоту для ваших близких. 💞 
Вместе с нашими менеджерами Вы можете подобрать стиль для особенного человека и торжества🎁, учтем все ваши пожелания и вовремя доставим в нужное место! ✈ Друзья, наступила четвёртая пятница ноября, а это означает, что стартует традиционная РАСПРОДАЖА🛍 
 
 
⏳Продлится она с 00:00 до 23:59 24-го ноября! 🙌🏻 

 
❗СКИДКА 50% - Grunge, Aquarelle, Gray и Digital арты! 
 
 
❗Скидка 20% - Dream art! 
 
🌟Достаточно написать "ЧЕРНАЯ ПЯТНИЦА" в начале Вашего сообщения и скидка Ваша😃 
✉ По всем вопросам пишите [id7024244|Тане Кошелевой] 
 
Удачных всем покупок! Самый молодой стиль в нашей коллекции - нежнейший Gray Art 🌸, созданный нашими талантливыми художницами🌟 
Все большую популярность набирает данный стиль, покоривший своим сочетанием лаконичности и изящества🕊 
И именно на этот стиль сейчас действует скидка 30%, а также на портреты в стиле Grunge и Aquarelle✨ Воздушная Акварель 💭🎈 
💡 Если Вы ищете подарок друзьям на годовщину или для своей второй половинки 💑 , то портрет в стиле Акварель будет подходящим выбором! 
Нежный и ненавязчивый стиль позволяет хорошо смотреться в любом интерьере 🏠 Добрый и тёплый арт в стиле Гранж 🌇
Подари любимому самые яркие эмоции и воспоминания💛
🌿 Рисуем в 10 стилях, доставляем по всему миру, работаем с высококачественными и долговечными материалами!
Подарим счастье, напиши в Директ 📮

__________________

#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолстах#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок#скетч#дизайн Арт в стиле Aquarelle 🌿💭
Для самых нежных и милых созданий, для любимых женщин! 💐
Портрет в стиле Акварель идеальное решение для подарка на любое торжество ✨💛
Она будет в восторге! 🎆

___________________

#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолстах#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок#скетч#дизайн Арт в стиле Grunge 🍂
Добрый, светлый и тёплый стиль ✨ хорошее решение для осеннего подарка 💛
Поможем подарить незабываемые эмоции близкому человеку на любое торжество ⭐️
По всем вопросам Директ или переходите по активной ссылке в шапке профиля 📮

_________________

#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолстах#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок#скетч#дизайн Dream Art 🎆
Идеальный арт с космическими оттенками, детальной прорисовкой и волшебной атмосферой 😻💫
Наши художницы каждый раз удивляют нас своим талантом! ✨
Напиши нам в Директ и арт в стиле Dream будет твой ♥️

___________________

#счастье#картины#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолсте#подрамник#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок#скетч#дизайн Большой семейный портрет в тёплом стиле Grunge 🌞
Современная стилизация, высококачественные материалы, фирменная упаковка и своевременная доставка до двери Вашего дома 🌸
Вы доверяете, а мы не подводим ! 💕

_____________________

#счастье#картины#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолсте#подрамник#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок#скетч#дизайн Dream Art 🍇
Нарисуем красочный арт для близкого человека на любое торжество ❤️
С нами Вам не нужно беспокоиться о сюрпризе ✨
Подарок будет неповторимый, а эмоции незабываемые 🙌🏻

___________________

#счастье#картины#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолсте#подрамник#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок#скетч#дизайн  Спасибо, это просто прекрасно 😊) Вы несёте людям радость!💐💐💐 Арт волшебной девушки в стиле Акварель 🕊
Светлый, чистый и нежный 🌿 Если Вы ищете подарок для мамы, девушки или сестры, то портрет в стиле Акварель будет хорошим выбором 🍧
Для заказа достаточно написать в Директ 💌

______________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Стрит-арт 🏙
Современный стиль, характер городского преображения 🌃
Если Вас привлекает культура уличного искусства, то арт в этом стиле именно для Вас ✨
По всем вопросам в Директ 📮

_______________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет С Днём знаний 📚и первым днём осени 🍂
Вот и пролетело лето, снова в школу ✏️ за новыми знаниями и приключениями. 💫 С каждым годом наши детки растут все быстрее, запечатлим момент беззаботного детства в стиле Поп-арт 🕶
Современный, смелый и яркий 🍿 Вариаций исполнения несколько, возможны различные фоны и цветовая гамма, наши художницы учитывают все пожелания 🍧❤️

______________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Арт в стиле Гранж 💛
Такое волшебство творят наши художницы, но все не без Ваших чудесных фотографий 🌟 Чем качественнее Вы пришлёте фотографию, тем лучше получится работать с портретом 🌇
А мы напоминаем, что для наших подписчиков действует скидка 30% на данный стиль 🎈 Директ 💌

_____________
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет В предверии осени будет замечательным подарком согревающий арт в стиле Гранж 🍂🌇
Наши художницы внимательно подходят к каждому портрету и учитывают все индивидуальные пожелания 🌟
Для связи с нами достаточно написать в Директ 💌

__________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Пусть и запоздало, но хочу дать свой отзыв о своем заказе. 
Сказать, что это была рискованная затея - это ничего сказать: наши родители очень трепетно относятся к подобного рода вещам. Но реакция наших родителей на такой подарок превзошла просто все мыслимые и немыслимые ожидания: родители расплакались и почти час благодарили нас за столь неожиданный сюрприз🤗. Могу с уверенностью сказать: если вы действительно хотите удивить, поразить, обрадовать и подарить незабываемый подарок своим родным и любимым людям - заказывайте портреты в бутике "Счастье"! Это действительно счастье: видеть слезы радости на глазах любимых родителей! Очень рада, что данная группа мне попалась, обязательно воспользуюсь вашими услугами и не раз! 
С благодарностью, семья Хрусталевых, семья Касацких и семья Алейкиных!
P.S. Заказ был выполнен в кратчайшие сроки: всего 3 дня от момента отправки фото до доставки. Акварель всегда будет самой популярной среди наших дам, потому что она нежная и чарующая 🌸🌿
А мы напоминаем, что до конца лета для наших подписчиков действует скидка 30% на данный стиль 🎈
Делайте других счастливее и счастье Вам вернётся ❤️

_____________
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Арт для милой девушки в стиле Акварель 🙌🏼❤️
🕊 Задумчивая и волнительная фотография вдохновила наших художниц на портрет в стиле Акварель. Одна из вариаций исполнения стиля, где тона более глубокие и от этого чарующие. 💫
Мы подберем стиль для каждого индивидуально, достаточно написать в Директ 💌

_______________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет#арт#иллюстрация#скетч Гранж 🌇
Теплота и щедрость красок - преимущество Гранжа. 🌻 А наши художницы добавляют в каждый портрет частичку своей души, поэтому работа, выполненная с любовью и добротой, будет вдвойне приятным подарком! 💞
✨ Арт в этом стиле долгое время сохраняет популярность среди Вас, поэтому до конца лета на него действует скидка -30%, по всем вопросам в Директ 📮

___________
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Полигон Арт 🔶 
Современная и сложная техника, имитирующая трехмерную графику, которая не оставит никого равнодушным. 🤗 Арт в стиле Полигон будет всегда смотреться стильно и уникально! 🌟 
Для заказа достаточно написать в Директ или на номер указанный в шапке профиля📩 
Сделаем близких чуточку счастливее вместе!💕 Стиль из слов ✍🏼
Мы используем слова заказчика (из которых и состоит этот портрет) 📝
📚 Это могут быть стихи, фразы из фильмов или просто приятные слова, которые охарактеризуют человека, изображённого на портрете 🌟
Более подробно можно узнать, написав нам в Директ 📲

______________
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Знаменитый Поп-арт портрет 🌟
Моделей исполнения у данного стиля несколько: различные фоны и цветовая гамма. Всё, что пожелаете 💚
Более подробно о вариантах исполнения можно узнать, написав нам в Директ 📲 или на номер, указанный в шапке профиля ✍🏼
Делайте других счастливее и счастье Вам вернется ! 🌷✨

________________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет С началом новой недели, пусть она будет максимально продуктивной и лёгкой для Вас 🎈
На фотографии очаровательная семья в стиле Gray Art, данный стиль очень удачно смотрится в современном, выдержанном интерьере 🌟
💡 Цена каждого портрета зависит от размера и стиля, пишите нам в Директ или на номер, указанный в шапке профиля и мы Вас сориентируем 💛

_____________

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет  Акварель 🍧
🙌🏼 На портреты в данном стиле у нас действует скидка для наших подписчиков -30% 🍰✨
Стиль, вобравший в себя максимально нежные оттенки 🕊, будет отличным выбором для женских и детских портретов 👼🏼

__________
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок#москвапортрет Dream Art в новой круглой форме 🌸😍
Диаметры : 40,50,60 (на фото 60)
Dream Art удивит даже самых искушённых, а если он круглый, то удивление удвоится 💛🙌🏼
📲 Заказать портреты в новой форме можно уже сегодня, достаточно написать в Директ 🌟

_________
#картины#Портрет#Портретназаказ#Стилизация#Стилизацияпофотографии#лучшийподарок#идеядляподарка#юбилей#деньрождения#москваногти#портретынахолсте#подрамник#декор#интерьер#искусство#холст#художник#подарок#Москва#Россия#москваподарок Нежнейшая акварель для детишек 👼🏼🌿
Самый удачный стиль для детского портрета, а также для портретов love story 💕 Портреты всегда получаются очень светлыми и воздушными 🕊 Всем привет! Хочу поделиться своим впечатлением о сотрудничестве с данной фирмой! Идея данного подарка пришла сразу, когда ребята выложили фото! Встал вопрос воплощения замысла в реальность, прочитав отзывы, вмиг решила довериться мастерам своего дела! Скажу честно сомнения мучали ещё долго:успеют ли к назначенному сроку, как будет смотреться работа в жизни, в каком виде доставят и прочее вопросы обывателя, который с этим ни разу не сталкивался и сильно хотел поздравить дорогих сердцу людей. Радости начались уже на этапе согласования эскиза будущего портрета:чуткий подход, вежливое обращение, 100% гарантия по срокам!!! Утвердили макет за один день! Дальше была своевременная доставка!!! Все было тщательно упаковано и портрет оказался невредим вместе с красивым подарочным пакетом!! Когда дарили, наше молодое семейство позволило себе даже всплакнуть от радости!!! Однозначно будем ещё обращаться и рекомендовать знакомым!! Желаем дальнейшего роста вашей команде!!! Вы действительно дарите людям СЧАСТЬЕ!!! Портреты бывают разные 😍
Портреты в круглой форме уже доступны для заказа, в любом стиле! 🌟
Слева представлен стиль Dream Art, изюминка в нашей коллекции 🎈 справа Gray Art, самый молодой, томный и глубокий 💡
Для заказа достаточно написать в Директ 📲

.
.
.

#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок Dream Art ✨
Наглядный пример того, что портреты в данном стиле всегда разные. Помимо техники, отличаться могут и фоны, в зависимости от Ваших интересов и стиля жизни 🚴
📲 По срокам и стилям Вас сориентируют наши менеджеры, связаться с ними можно написав в Директ 💌

.
.
.
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок Каждый портрет упаковывается в фирменную коробку 📦
🎁 Это придаёт каждому подарку завершённый вид и сохраняет интригу ✨
🚗 Для удобства перевозки портрета, упаковка также играет большую роль. Поэтому, чтобы Вы и Ваши близкие были довольны заказом от начала и до конца, мы уделяем внимание каждой детали. ❤️

.
.
.
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок Тёплый, семейный портрет в стиле Гранж 🌟
🙌 Если у Вас нет общей фотографии для семейного портрета - не проблема! 📸 Высылайте нам самые качественные фотографии каждого члена семьи, а наши художницы-волшебницы удачно скомбинируют для Вас семейный портрет 💛👼🏼
💡По всем вопросам Вас сориентируют наши менеджеры, связаться с ними можно написав в Директ или перейти по активной ссылке в шапке профиля 📲
🎁 Дарите внимание и улыбку Вашим близким!

.
.
.
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок Вот такой стильный мужской Dream Art 🔥
Портреты в этом стиле всегда получаются наиболее красочными и детальными, это обусловленно сложностью его исполнения. 👩‍🎨
Dream Art передаст самые яркие моменты в лучшем виде 🌠
💭 По всем вопросам пишите нам в Директ или на номер указанный в шапке профиля, также для удобства связи используйте активную ссылку 📲
.
.
.
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#москваногти#дизайн#москваподарок Друзья, подписывайтесь на наш Instagram, там много интересного😉instagram.com/happy_portrait4u Gray Art 🌪
Самый молодой стиль в нашей коллекции, загадочный и таинственный 🌬
Портрет в стиле Gray Art передаст даже самые скрытые чувства 🌿
💌 Для связи с нами пользуйтесь активной ссылкой в шапке профиля или Директ.
.
.
.
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок#ногти#дизайн Поп-Арт 🎙
Портреты в данном стиле могут быть нескольких вариантов, в этом щедрость Поп-арта. Каждый из них в отдельности выглядит очень эффектно и уникально 😎
Для заказа звёздного Поп-Арта пишите нам в Директ или на номер, указанный в шапке профиля 📲💌
.
.
.
#счастье#портреты#портрет#москва#россия#деньрождения#юбилей#годовщина#свадьба#отдых#казань#новаяказань#казанькудапойти#казаньоткрытие#художник#стилизация#стилизацияпофотографии#холст#подрамник#подарок#оригинальныйподарок  Доброе утро, котятки😸✨   До чего же приятно, когда подарки приносят огромную радость и массу позитива!! Большое спасибо!!!    Мечтательная Акварель🎈 
Неповторимый, нежный и легкий стиль, отлично впишется в любой интерьер и будет отличным подарком близкому человеку❤     Друзья, сегодня мы празднуем День Семьи, Любви и Верности❤👪 
Пусть ваша любовь цветет ярким цветком и никогда не блекнет🌸 
Желаем, чтобы в вашем доме всегда царили взаимопонимание и взаимоуважение! 
Любите друг друга - это и есть СЧАСТЬЕ🌈✨ Pop art 💖 Grunge 🌸 Street art 😈 Grunge 💑 Gray art Спасибо команде "счастье " за оригинальную идею для подарка! Очень быстро и качественно сделали свою работу! Именинница в восторге, это главное👍🏻👏🏻 Grunge 🍹 Aquarelle Gray art Aquarelle 💜 Понедельник🙆🏼, а это значит, что СЧАСТЬЕ уже в полном составе и с самого утра творит для Вас красоту ❤✍🏼 Grunge 🔆 Pop art 🙋🇬🇧 Grunge 💃✨ Gray art 👨👦👶🙌 Вы бы хотели семейный портрет, но у вас нет общей фотографии? 
Мы знаем, что делать! ❤ 
📲📸 Присылайте нам самые удачные фотографии каждого члена семьи, а наши художники сотворят чудо и живописный портрет будет радовать Вашу семью долгие-долгие годы, а может и станет ценной реликвией ✨ Стиль Dream Art 🌇🌠 
👁 Как всплеск и зеркало души, подчеркивающий Вашу индивидуальность, особую черту характера, экспрессивные вкусы и темперамент 🎭 
🌠 Dream Art для истинных гурманов в искусстве, отличный подарок для тех, кого сложно удивить 🔥 Портрет из слов - это образ состоящий из самых теплых слов - пожеланий✨ Оригинальный, роскошный и невероятно красивый подарок на любое важное событие💛 Самый молодой стиль в нашей коллекции - нежнейших Gray Art 🌸, созданный нашими талантливыми художницами🌟 
Все большую популярность набирает данный стиль, покоривший своим сочетанием лаконичности и изящества🕊 Pop art 💜
Высокая контрастность и цветовая насыщенность, вместо привычных пастельных оттенков и мягкости красок🎨
Вариантов исполнения портрета в стиле поп-арт несколько. Выслушав все пожелания, мы подберем наиболее интересные цветовые гаммы для вашего фото, вам останется только выбрать понравившийся макет🙌 Мы любим свою работу ❤ 
💫за то, что Вы доверяете нам самый интригующий момент торжества - подарок 😌💝 
💫за возможность быть выбранными среди тысяч вариантов✨ 
💫за Ваши счастливые отзывы и искренние пожелания ☺ 
Мы каждый день стараемся сделать нас лучше для Вас 🕊 СЧАСТЬЕ💖 -это лучший подарок, не сомневайтесь🎁 Акварель 🌸 
🐚 Язык женской нежности, добра и чистоты олицетворяют портреты в стиле Акварель, всегда рекомендуем для подарка очаровательной половине человечества, а также портретов в стиле love story 🍿💕 Яркие цвета в теплых тонах с плавными мягкими переходами🎨
Это Grunge, дорогие друзья😺
Ему нет равных по теплоте в исполнении, и уют, создаваемый им, привнесет комфорт, не только дома, но именно в душе.
 Это произведение долгие годы будет греть теплой памятью Вас.
Наши художники вкладывают всю любовь, которой бесконечно много😻 Совсем скоро выпускные! 🔔 
 
Отличный повод порадовать своего учителя и оставить подарок на добрую память🎁💖 
 
В честь этого 30% скидка на портреты в стилях Grunge , Aquarelle и Grey Art🎨 
 
По всем вопросам пишите [id7024244|Тане Кошелевой] ✉  Спасибо Вам большое!!!!!!!! Именинница просто в восторге от Вашей работы))))))) не передать словами ее эмоции))) получилось очень ярко, свежо и креативно))))
Спасибо огромное всем, кто принимал участие в создании работы)))))
Отдельное спасибо менеджеру Динаре за понимание и хорошее объяснение)))
Также очень обрадовала оперативность работы, сделали всё очень быстро и качественно))))) 
Обязательно буду рекомендовать Вас своим знакомым))))
Спасибо Вашей организации за такое СЧАСТЬЕ))))
Вы дарите людям настоящую радость))))  Именинница в восторге от подарка 😉👍 Поздравляем с Днем Победы! Пусть ваша семья всегда живет под мирным небом, пусть никогда не придется вам и вашим близким познать горечь войны. Счастья вам, улыбок, смеха и радости! Спасибо вам большое!!!! Незабываемый подарок!!!!  Портрет в стиле Grunge - один из самых популярных подарков родным и близким по любому поводу) Успейте заказать со скидкой 30% 💥  Весна🌸 Дарите друг другу тепло! Мы Вам в этом поможем! Какое СЧАСТЬЕ получать такие подарки от родного человека❤  Спасибо за быструю работу и за высокое качество! Именинница осталась довольной 💕💜💗💖💕💜💗💖💖💜💜💖💘💞💞 Большое спасибо, вы делаете нас счастливее :) 